日日返工完全無野做成半日。

返左一星期工, 間公司太細,但個呀頭好busy, 完全無野做。 日日返到去都係玩電話但係個老闆坐係我附近。
有冇人同我感覺😂